科技大廠爆鹹濕面試 淫主管強碰三圍 問「摸哪裡會濕」

【綜合報導】科技公司裡員工來來往往忙碌著，沒有人知道，求職者進行面試的辦公室裡，正上演一齣驚悚的職場性霸凌。一個又一個關於性的荒謬問題，不斷朝著端坐椅子上的年輕應徵者刺去；一次又一次的碰觸，讓女孩驚慌失措不知如何反應，甚至掀開衣服，讓對方觸摸內衣鋼圈。這齣沒有哭聲、沒有眼淚的悲劇，就在台北內湖科技園區一處辦公大樓裡上演。

酷刑般的面試終於結束，但是「乳頭是什麼顏色」、「哪個部位最敏感」、「摸哪裡妳會感覺到濕」這些恐怖對話卻在女孩腦中揮之不去，當天結束後女孩一直說服自己，壓抑自己的情緒，雖然意識到自己遇上變態，但又不敢有任何行動。
女孩一度覺得可能是自己想太多，甚至懷疑自己是不是太隨便，但還是鼓起勇氣和另一個被害人聯手，揭發科技大廠匯鑽對求職者職場性霸凌的醜聞。

「氣自己不敢拒絕」
噩夢就發生在面試那一天。負責面試的人資主管，開始先問了一些無關緊要的問題，然後就開始走鐘，「我以前是在外商公司上班的，所以比較開放一點，朋友都是女生居多，而且我們甚至還會互相捏屁股一下，我希望能找個跟我有默契的夥伴」，女孩還沒反應過來，對方接著說：「妳能接受男生講黃色笑話嗎？妳哪個部位最敏感？」「敏感？什麼意思？」「就是摸哪裡妳會感覺到濕」。
接下來，男主管的話題一直圍繞著性，變態的他接著問起女孩的三圍，女孩回說沒量過、不知道，男主管竟然就動手幫她量三圍，他要女孩把衣服拉起來，伸手摸了對方的內衣鋼圈，還無恥地向女孩誇口，說自己有研究；甚至還問對方「乳頭是什麼顏色」。
事後回想起來，女孩甚至無法理解自己當時的反應，「過程中他一直問我，這樣妳會感受到不舒服嗎？我還回他不會，我覺得很自在？！事後想想真的很想把當時的自己巴死！」她氣自己「為什麼不敢拒絕」，只因為「門一打開就是他們的辦公室，外面都是人，沒想過他會這麼明目張膽」。
沒有錄音，沒有證據，女孩原本不想張揚此事，但她po網後，另一人出面替妹妹指控同一名人資主管，兩個受害的女孩聯絡後決定聯手懲治這匹惡狼。
兩受害女po網提告
第二名女孩被性霸凌的過程如出一轍，面試開始時話題還算正常，然後就開始問三圍，女孩回答不知道，對方居然接著問：「妳總該知道自己是什麼罩杯吧？因為妳也會買內衣吧！」男主管接著追問女孩：「妳看起來很瘦，妳男朋友應該都會公主抱妳吧！可以讓我抱抱看嗎？」
誇張的是，女孩面試結束終於逃離魔掌，這名主管當晚居然又用私人電話，問女孩會不會想來上班。
兩名被害人將恐怖經歷po網並提告後，刊登匯鑽徵才訊息的104人力銀行收到投訴立刻致電匯鑽，反映求職者被性騷擾，並依規定先停權，直到該主管離職，才恢復刊登徵才資訊。
匯鑽：已辭職獲准
爆發對求職者性霸凌醜聞的公司，是位於內湖科技園區的蘋果概念股匯鑽科技，主要業務是金屬和塑膠表面處理，是中國華南最大表面處理廠，被害人前往面試的是台灣總公司，在中國則有5家子公司。
匯鑽昨天發出聲明表示，該人資主管前後只任職3個月時間，因自覺行為與專業不符，已於3月31日辭職獲准，因公司非司法機構，並無調查權限，無從回應報導內容。但其中一名被害人聲稱，匯鑽在案發後曾致電詢問，並表示會透過律師和解。
每26分鐘有性念頭
精神科醫師楊聰財分析，人資主管的誇張言行可能與大男人主義有關，對女性沒同理心，也缺乏尊重，研究已證實這類型男性，大腦平均每26分鐘就會閃過一次跟性有關的念頭，因此才會出現量三圍、問私密問題等離譜言行，需進一步心理治療，導正其觀念，否則再犯率很高。
匯鑽科技小檔案
創立時間：1999年（深圳）、2008年（台灣）
董事長：李素白
員工數：1300人
資本額：4.42億元
年營收：7.74億元
主要業務：金屬與塑膠表面處理
產業地位：中國華南最大表面處理廠 、蘋果概念股
事業版圖：
．台灣總公司為營運總部
．中國有5家子公司
資料來源：證交所公開資訊觀測站、匯鑽科技官網

所以咪話

差張gif圖就perfect

所以說，台灣真是一個充滿著婊子和渣男的地方，這地方的人腦袋裡除了想著怎樣恥笑香港作支那之外
就是想著做愛，sex，做愛，外遇，偷情，和人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
有時間就幻想可以怎樣上到自己的嫂嫂，堂/表姐妹，女友/老婆的姊妹，或者朋友的女兒，朋友的孫女，弱智信徒的弱智女兒、 弱智孫女，老闆上女秘書，醫生上女病人，小偷女客人主動叫處男店員上自己 然後幫對方口交
老師就想和自己的學生打炮，學生又想著怎樣可以上自己的巨乳老師
不然就在做愛的時候拍影片，方便以後分手時再威脅一下前度多打幾次分手炮
台妹最喜歡和男友吵架之後馬上找前度說心事，說著說著又打起炮來
前度問可不可以射在裡面，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以說，這個地方真的是十分淫亂

我睇咗科大

睇錯科技大學

hkust

LM

話左ust唔掂

戶乚

這工作不用懂打字,MS Office, 收拾文件

只需要給我服務就行了

屌你老味

寫到好似聽緊鐘景輝旁白果啲故事咁

寶島又+1分

第一眼睇左科技大學

我都睇錯，心諗啲仔仔咁易濕

留名貼去ptt